時代廣場對面間馬會有個女職員幾索

Hello moto, 有樓梯，不了

圖 ？

你老母？